
Procedura per modificare le chiamate alla funzione di log
----------------------
--        Move      --
----------------------
1-tutti i file da spostare devono essere presenti i una sola directory.
Verrano modificati tutti i file *.sql nella directory indicata E SOTTODIRECTORY che vengono riconosciuti come oggetti SQL.
Controllare il file di log per verificare quali file non sono stati elaborati
2-indicare il path assoluto della directory nella variabie sql_path
3-indicare in repositoryRootAbsPath il path della root dell'albertura dove muovere i files
4-lanciare il programma (richiede alcuni minuto)

----------------------
--      EDWP2       --
----------------------
Rappresentazione dell'alberatura del repository.
